酒店業寒冬 有酒店拒收香港客人

有線新聞 i-Cable News
5分鐘 ·
【酒店業寒冬 有酒店拒收香港客人】

酒店業步入寒冬，有本地酒店除了不接待內地客，連香港客人亦因新型肺炎疫情，被拒諸門外。

香港疫情比較嚴重, 暫時唔接受香港人入住, 來自湖北都唔可以入住, 但湖北以外又可以住?

應該限制酒店發展，放出黎比人租

係咪驚香港人感染

平機會 召喚

咁呢d時勢香港人入住 一係扑野一係黎自我隔離

前者還好 後者個大堂經理震到仆街啦 一陣真係有案例 點同上頭交差

係喎, 平機會呢?

嚟啦 又有罐上啦

有咩問題，全部唔收咪減低風險囉，政府唔救咪自救囉
唔收又唔會多d 收入，完全係拎黎講垃圾傳媒

拒收本地人咁你叫啲人係條街到屌閪呀